而家諗返轉頭,其實經濟制裁埋香港就係要香港人歸邊

有一班人, 香港唔仆街, 你係一撚世都冇可能團結到
只要制裁埋香港
香港人先會意識到香港冇左美國或民主國家支持,係連屎都冇得食

所以支持美國以終極強硬既手段制裁中國及中國白手套

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可